{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102182",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "타이거슈가 동두천점"
    },
    "text": "タイガー・シュガーの特製フクダンは台湾産のサトウキビのジャジュプを完璧な割合で炒めて上げます。構わ副題タピオカ、100%韓国産特級牛乳、欧州の伝統のドイツ製プレミアムクリーム、4時間ごとに新たに作った柔らかくてもっちりとしたバブル(ボパ/チョンジュ)、独自製作した完璧なフクダンシロップで完璧な味とビジュアルをプレゼントします。全世界のタイガー・シュガーは、台湾の現地訪問を通じた本社のトレーニングを受けており、体系的かつ専門的レシピの共有と味の画一性を向けて努力しています。タイガー・シュガーは、台湾、香港、シンガポールなどで並んで食べるほど、人気が高く、もう韓国でも気楽に楽しむことができます。運営時間は毎日12:00~20:00であり、月曜日はお休みです。多様なメニューがあり、代表的なメニューにはフクダンバブルミルクティー、クリームチーズフクダンミルクティー、フクダンクリームカフェラテ、済州抹茶のミルクティー、クリームチーズの抹茶のミルクティーなどがあります。また、太郎ミルクティー、紅茶ミルクティー、クラシック紅茶、アメリカーノ、カフェラテなど多様な飲料も提供されます。ココゼリーローズヒップグレープフルーツ、アイスティー、ココゼリー青葡萄、アイスティーなどの多様なアイスティーメニューも楽しむことができます。クロプルとウーロン茶、そして最近人気のある愚弄ミルクティーも味わうことができます。様々な料理と飲み物が用意されており、楽しむことができる選択肢が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンはどこで作られていますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンは台湾で作られています。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンに使用されている牛乳はどこの産地ですか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンに使用されている牛乳は韓国産です。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンに使用されているクリームはどこの産地ですか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンに使用されているクリームはドイツ製です。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンのバブルはどのように作られていますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンのバブルは4時間ごとに作られ、柔らかくもっちりとした食感に仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンのシロップはどのように作られていますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンのシロップは独自製作され、完璧な味とビジュアルを提供するために使用されています。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーのフクダンはどのような味ですか？",
            "answer": "タイガー・シュガーのフクダンは完璧な味を持っており、台湾、香港、シンガポールなどで人気があります。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "タイガー・シュガーの運営時間は毎日12:00~20:00です。ただし、月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーの代表的なメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーの代表的なメニューにはフクダンバブルミルクティーやクリームチーズフクダンミルクティー、フクダンクリームカフェラテ、済州抹茶のミルクティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーでは他にどんな飲料が提供されていますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーでは太郎ミルクティーや紅茶ミルクティー、クラシック紅茶、アメリカーノ、カフェラテなど様々な飲料が提供されています。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーではアイスティーメニューも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、タイガー・シュガーではココゼリーローズヒップグレープフルーツやココゼリーローズヒップグレープフルーツなどのアイスティーメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーでは他にどんな種類のミルクティーが楽しめますか？",
            "answer": "タイガー・シュガーではクロプルとウーロン茶や最近人気のある愚弄ミルクティーなど、さまざまな種類のミルクティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "タイガー・シュガーでは飲み物だけでなく、料理も提供されていますか？",
            "answer": "はい、タイガー・シュガーではさまざまな料理も提供されており、楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 737
    }
}